今時今日估唔到仲有人沽

咩玩法

緊喺沽 擺明十年一股災 傻嘅先坐幾年